一個人做尖好孤獨

瘦毒撚唔敢同人講野

聞下袋底就精神

有時唔係敢唔敢既問題

而係個個都成班fd 去

點講啫